［集思廣益」討論吓如何提升幽默感

戴頭盔先 我唔幽默
但對呢方面都有啲研究可以一齊討論吓

有啲人話「幽默感冇得練，有就有，冇就冇。」
我又唔係好認同
好多出名嘅Comedian
佢哋初出道嘅Show都唔係話即刻入肉
但見到佢哋嘅 Build Up Delivery Rhythm 慢慢有進步
講嘅Topic闊咗 多元化咗 觀眾互動好咗
例如話 身體語言 都可以加強個笑話嘅戲劇效果

就算你話學唔嚟
正所謂「熟讀唐詩三百首，不會吟詩也會偷。」
可以當唐詩咁記吓 Chris Rock Dave Chappelle Steve Martin Jerry Seinfeld
呢啲大師講故事嘅節奏 笑位嘅Build Up 或者度笑話嘅邏緝
到啱時侯可以拋吓書包 引到人笑

我覺得係有得練嘅

嗰句好似係
「不會作詩也會偷」

生活越黑暗
為人越幽默

不少笑匠，有料=》出名=》賺錢=》生活美滿=》失去功力

袋定幾個笑話

如果想學嘅可以由自嘲開始
但記得唔好過火 會變咗自卑

同埋試下搵到同觀眾嘅共鳴點
如果唔係有時候講完但人哋get唔到

睇George Carlin

好笑既笑話通常都會落地獄

石頭出糧

我覺得搞笑嘅人個腦轉得要快，多數人地講左一句野，你會即刻回到句會引起人笑嘅野
但唔係好知搞笑同唔同你講嘅幽默

利申，成日比人話諗嘅野好搞笑